[INNER CIRCLE] WINNER討論區(14) - IC等左好耐啦！金秦禹SOLO終於黎啦！！！大家行動啦！！

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 宋旻浩 李昇勳

Guess who's back? We are WINNER!
2019.08 金秦禹 solo

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜中字

WINNER綜藝中字
[url][/url]
190528 IDOL ROOM

190527 IDOL RADIO

181225 VIDEO STAR

WINNER VACATION - HOONY TOUR合集

181218 IDOL ROOM

180512 認識的哥哥

180604 AMIGO TV

180509 MIMI SHOP

180506 Sugar Man 2

180625 ha和yoo.mov

WINNER花樣青春 + 新西遊記外傳篇

2017 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 2

2018 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 3

170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

170827 JYP Party People E6 - WINNER

動物農場

2017綜藝電台大全懶人版

半月朋友

WIN WIN TV

WINNER TV

WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut

成員綜藝中字

MINO
190531 - 播映中 姜食堂2

190131 俘獲芳心頻道(宋旻浩PO)

181127 IDOL ROOM (宋旻浩李昇勳PO)

181127 來看我吧

181118 AI智能

181024 請給一頓飯show

新西遊記

被子外面很危險

Show me the money 4

李次長
190601 訓man正音

Awesomefeed

Dancing High

180704 Radio Star ep572(熱搜,承受那重量吧)

MIMI SHOP

叢林的法則 ep320-

意外的Q ep4

吃睡吃

KpopStar 1

姜隊長
重寫榜單，現在的一位是？

秘密的庭園 ep1-2

Super Star K2

作戰吧偶像

金大眼
傳說的大魚

善良的活著

異地的魔法師

大眼 & MINO
181027 全知干預視角

180516 請給一頓飯show

180628 都市漁夫 ep43-44

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (MINO/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

2019.08
JINU RELEASING SOON

WINNER & INNER CIRCLE - 那首歌

中字:

大眼SOLO LM

留名大眼8月內會solo debut到
希望yg又唔好拖到9月都未出

一定會架!!!!!!

感覺菊花俾外星人捉走左之後YG做野好快手
之前一直吹水既somi leehi 大大都成功出到歌

變返一間正常既公司

可唔可以買MINO同款返屋企?

大眼美男SOLO大發

黑髮 順毛 中分
而家YG咁正常好唔習慣

佢個look令我諗起吸血鬼個期
點解所有野都咁正

呢排yg咁快手，睇嚟8月會成事

August issue

應該有本厚寫真啦呱

真係好似

去naver view & like啦

又有

'AH YEAH' 풀캠(WINNER FanCam)│@SBS SUPER CONCERT IN HONGKONG_2019.8.2

重溫當晚精彩

cam man不停zoom in zoom out係想點

因為依個係直拍fancam 廢廢地
正式表演影到成場好多W燈

直拍唔係應該通常zoom到最近而又影得曬4個既咩

係現場嘅就知個晚D運鏡有幾廢
好似手機拍片一嘢zoom落去都夠膽死 仲要震個下先癡線

【WINNER採訪翻譯】190802日本Korepo採訪2
Q：日巡的最後一場9月16日福岡演唱會。說一說希望以後來的粉絲有什麼不要錯過的關注點吧。

勳：因為我和秦禹也許馬上要入伍了，所以每次的舞台都是抱著最後一次的心態很用心的努力的完成，所以每次都很感謝能夠站在舞台上，對粉絲們懷著非常感激的心。因為這一次是和樂隊一起進行的舞台，所以會有一些預想不到的狀況，或者在主持的過程中會有很多有趣的狀況發生，因為我們也是用非常自由的心態在做，所以希望大家也能用自由的感覺來欣賞。

潤：剛才也和大家說過了，因為是和樂隊一起做，所以會有在原曲中感受不到的一些重點。因為是和樂隊一起進行編曲，所以會感覺到一些細小的新的變化的部分，我覺得這樣的部分非常有趣。
豆：因為演出的過程中有和大家一起合作才能完成的亮點，希望大家多多期待。

痴線架!!!唔想睇到你地咁講

唔准呀

大眼 scene的測驗.E04.190801.中字

問：馬上就要迎來出道五週年了，這是怎樣的五年呢給我們描述一下WINNER描繪的未來的樣子吧？

潤：已經奔跑了五年了，雖然是每年都會說的話，我認為我們努力的走過來了對於這個部分我和成員們都感到自豪，怎麼會這麼努力的走過來了也會感到神奇，想對這麼努力走過來的我們送上掌聲。以後也想在可能的前方，看著同一個未來一起前行。

勳：就像有很多活動很久的前輩一樣，我們也想長久的做音樂。
潤：升勳在舞台上有說過這樣一句話，我覺得這個也是我們的目標
勳:(想起來了)雖然一個人走的話會走的很快，但是如果一起走的話才可以走到很遠的遠方。所以，粉絲們〜
潤：一起走吧〜！

問：最後想和粉絲們說的話？

勳：因為我們WINNER四個人想一起活動很久所以請和我們在一起到60歲，70歲，和我們成為家人，就像“一輩子一起走”這樣的心情想和大家一起走下去大家也是這樣的吧？

豆:(害羞)一輩子一起吧

一定會架 到時去睇你地2049 WWIC 唱那首歌

終於播左super concert
到really really嗰度真係好感動 全場high哂
4個跳得好落力 尤其昇勳
佢地黎香港真係要幾貴既飛都要買
要一路支持佢地 好想繼續聽到佢地唱歌

(大概是說到日巡為什麼哭的原因)

MINO：如果要比喻那瞬間腦海裡的畫面，是各種顏色混合在一起，但不是黑暗而是純白的。歌曲的回憶、痛苦、高興，摻雜了種種情感，是一首意義深厚的歌。在準備階段還沒有想得那麼遠，就只覺得這首歌意義深厚，是粉絲們喜歡的歌，就只是這種心情。但是在Really Really的舞台結束之後，觀眾想要安可，聽到大家說想聽Go up的時候我的心情變得有些微妙了。所以我們在唱Go up的時候，聽到粉絲們歡呼的聲音，看著我們在唱歌的樣子，就哭了。

就算入伍，都一定會等你地，等到4個齊人再上舞台

次次睇到眼忍住眼淚就

CH+

INNER CIRCLE I LOVE YOU

#JINU CONCEPT POSTER #2

New Single Release
▶️ 2019. 08. 14

#김진우 #WINNER #위너 #YG

2019.8.14💙🙏🏻#JINU #김진우 #WINNER #위너 #CONCEPTPOSTER_VER2 #NEWSINGLE #20190814 #YG

仲有十日咋
不過Yg玩自己友打自己友？
權玄彬19號

WINNER金秦禹，8月14日SOLO出道確定…「托粉絲的福，很激動」

WINNER金秦禹確定在8月14日solo出道。

YG Entertainment今日(4日)上午10點於官方blog公開了金秦禹的第二支概念teaser海報。

海報中展示了金秦禹特有的大而清澈的眼睛，提高了心動指數。金秦禹完美消化了紅色襯衫並盡情展現了魅惑的魅力。特別是預告他solo出道日期的文字’AUGUST 14’吸引了視線。

作為團體WINNER的成員5年來初次發表solo曲的金秦禹傳達了感想」solo這個單詞目前對我來說好像還有些生疏。一直是跟我們成員一起，現在要自己來做會有些懼怕又很激動」。

金秦禹接著說到「成員們給了很多應援，為了發表solo曲也做了很多努力。我覺得能夠發表solo曲都是因為有INNER CIRCLE。想到能和粉絲見面覺得又開心又感謝。」

金秦禹所屬的WINNER在過去5年中發表的所有專輯主打曲全部在音源榜單中記錄下了1位。以清爽的聲線唱出‘我喜歡你’(WINNER ‘REALLY REALLY’歌詞中)使刮起一陣熱潮的金秦禹此次自身會以怎樣的歌曲在歌謠界掀起一陣清爽的風讓粉絲們的期待感逐漸提高。

8月真係好
雖然又去唔到睇你 但真係好開心

唔想咁講但係大眼完全屌打權玄彬

的確係既
不過純粹係覺得唔知Yg想點

不嬲都唔知YG想點

#JINU <JINU's HEYDAY> MAIN POSTER

NEW SINGLE RELEASE
▶️ 2019.08.14

#김진우 #WINNER #위너 #JINU_HEYDAY #YG

點解所有野都咁完美

LM

好開心cody無俾啲騎呢造型俾大眼

由頭到腳 連張圖既字體都係完美架!!
希望YG繼續生生性性

依個傻豬仔

@KJWBar

唔得啦
天藍色西裝呢set相真係太正 如果stage係著呢套

今日係INNER CIRCLE既生日啊
2014年8月6日 YG公開WINNER官方粉絲後援會名稱& LOGO
INNER CIRCLE係KPOP中第一個有自己logo既粉絲團喔

INNER CIRCLE 生日粗卡！ #HappyBirthdayInseo #INNERCIRCLEDAY

Mino喺vlive祝大家生日快樂🎂🎂🎂🎂
Happy birthday to inner circle 💙💙💙💙

佢最近真係心情好好!!

#JINU CONCEPT VIDEO #2

🎥 YouTube :
📺 Naver TV :

NEW SINGLE RELEASE
▶️ 2019.08.14

#김진우 #WINNER #위너 #JINU_HEYDAY #YG

好靚仔
今次啲造型好得

專輯有A 同 B VER.

K4U出既專輯配置 同埋有event好似多啲野

- Ver : A Ver. / B Ver.
- CD
- Photobook : 128p
- Booklet : 48p
- Transparent photocard set : 5p 1set
- Folded Poster : 1p (A Ver. / B Ver.)
- Sticker
- Video Authentication card
- Double sided Poster : 1p / The image of the two versions is same. (For the First press only)

* to buy poster, please select the poster option

點解你地咁鍾意開平日

[JINU - 1ST SINGLE [JINU's HEYDAY]]

1. 正式銷售 : 2019年 8月 19日（週一）
2. 預售 : 2019年 8月 6日 ~ 2019年 8月 18日 (今日下午4點以後將會進行預售)
3. YG SELECT 售價 : KRW 18,000韓元 (含稅)
4. 流通公司 : YG PLUS
5. 產品構成 : CD + 圖冊 128p + 別冊 48P + 透明圖卡套裝 (5張 1套) + 折疊海報 1種 + 貼紙 + 視頻認證卡 + 雙面海報 (公用 1種)
6. 其他
- 共 2種 (A VER, B VER)
- 雙面海報: 僅限於初次製作數量買一贈一 (不分A，B版本贈送同一海報)

<主要銷售平台>
Ktown4u :
핫트랙스 온라인:
YG SELECT :
YG SELECT EN :
YG SELECT JP :
YG SELECT China :
YG SELECT Amazon(JP) :
YG SELECT Amazon(US) :
YG SELECT Amazon(UK) :
YG SELECT Qoo10(SG) :
+以及韓國國內線上/下平台

[JINU 1ST SINGLE 'JINU's HEYDAY’ FAN-SIGNING EVENT in EULJIRO (非公開)]

-日期: 8月 22日（週四）下午 7:30 ～
-地點: Ferrum Tower 3樓 Ferrum Hall（19, Euljiro-5gil, Jung-gu, Seoul)
-邀請人員: 共 110人 (專輯購買者中抽籤100名 / YG抽籤 10名)
-可報名地點：
> Hottracks Online (O網頁鏈接 / 1661-1112)
> Hottracks 光華門店 (B1, Kyobo Building, Jongro-1, Jongro-gu, Seoul) / 02-3700-6580)
-報名期間: 8月 6日 (週二) 下午4點 ~ 8月 18日 (週日) 中午12點為止博買JINU專輯購買者
-抽獎者公佈日程: 8月 18日 (週日) 下午5點

好多嘢

就係要整本大眼專屬雜誌CD俾你

생일 축하해 이너써클💙 Happy Birthday ICs💙

留名 好耐冇入post

兩張海報真係fat fat
可以將床頭全部換曬做大哥了

'#JINU's HEYDAY' COUNTDOWN LIVE @ EDITOR'S OFFICE

📺 COUNTDOWN LIVE 👉 2019.08.14 5PM

NEW SINGLE RELEASE
▶️ 2019.08.14 6PM

#김진우 #WINNER #위너 #JINU_HEYDAY #JINU_HEYDAY_COUNTDOWNLIVE #VLIVE #YG

諗住買晒唔同店啲版本返黎草特別卡

WINNER - '2019 WINNER'S SUMMER STORY [in Hawaii]' SPOT

【8月6日 #Ktown4u데일리차트】

1위: #JINU [JINU’s HEYDAY]
Today: 828張/Total: 1,063張

咩色都咁好睇

啊如終於有啲聲氣啦!!

#JINU '또또또' TITLE POSTER #1

NEW SINGLE RELEASE
✅ 2019.08.14 6PM

#김진우 #WINNER #위너 #또또또 #CALL_ANYTIME #JINU_HEYDAY #YG

WINNER金秦禹「solo出道主打歌是《CALL ANYTIME 》，目標是最大限度地進行活動。」

WINNER金秦禹將通過主打歌《CALL ANYTIME 》進行出道後的首次solo活動。

YG Entertainment今天(8日)上午9點在官方博客上正式發表了金秦禹的首張solo專輯《JINU’s HEYDAY》的主打曲名《CALL ANYTIME 》。

在海報中，金秦禹的solo出道主打歌《CALL ANYTIME 》揭開了面紗，吸引了人們的視線。「또」字重復了三次的主打歌題目《CALL ANYTIME 》引發了人們對歌曲的期待和好奇心。

從讓人聯想到雜誌封面的預告海報開始，緊接著是彷彿時尚雜誌一頁的《CALL ANYTIME 》海報，金秦禹身著亮麗的淡粉色套裝，展現了出眾的外貌。
即將solo出道的金秦禹表示：本次活動的主要目標就是通過這次專輯最大限度地進行活動。為了能給更多粉絲呈現出最好的一面，會更加努力。

2010年成為YG Entertainment練習生後，2014年以WINNER出道的金秦禹將通過《JINU’sHEYDAY》展現過去10年時間打磨出的自己和正在為了未來10年做準備的自己。

金秦禹將在音源發售當日於下午四時變身雜誌社主編，進行Vlive直播。音源公開前，金秦禹將親自介紹《CALL ANYTIME 》，並講述MV拍攝的插曲等。

金秦禹的首張solo專輯《JINU’s HEYDAY》將於14日下午五時發售音源，專輯將於19日在包括YG SELECT在內的全國線上線下專輯賣場出售。

WINNERCITY ins!!!!金秦禹打電話俾你地

WINNERCITY 更新 ：

[🧳獨家📚] 為了那個“最好的時光”而做準備很重要，但我想把現在就當做我最好的時光，並將這樣的故事永遠留在我心裡面。 #關於_金秦禹的_傲慢與_偏見_中 #秦禹solo #AN_EXCLUSIVE_INTERVIEW #with_KIMJINWOO #JINU #秦禹 #金秦禹 #金秦禹_또또또 #WINNER # WINNERCITY #TEAMWINNER #YG

圖片文字
JUMP OVER 跳躍
“都說‘全盛期意味著最好的時光’”

大眼 scene的測驗.E05.190808 中字

#JINU '또또또' TITLE POSTER #2

NEW SINGLE RELEASE
✅ 2019.08.14 6PM

#김진우 #MINO #송민호 #WINNER #위너 #또또또 #CALL_ANYTIME #JINU_HEYDAY #YG

Jinu ft. Mino

[미공개영상] 위너 'MILLIONS' 슈퍼콘서트 미방송 무대 독점공개! (WINNER UNBROADCASTED STAGE)

#JINU 1ST SINGLE [JINU's HEYDAY]
Pre-order notice has been uploaded.

A VER.

B VER.

▶️

JINU 1ST SINGLE [JINU's HEYDAY]

⁍ Release Date : 2019.08.19 (MON)
⁍ Pre-order Date : 2019.08.06 (TUE) 4PM ~ 2019.08.18 (SUN)
⁍ YG SELECT Price : ₩ 18,000 (Includes VAT)
⁍ Includes : CD + PHOTOBOOK (144P) + BONUSBOOK (48P) + CLEAR PHOTOCARD SET + FOLDED POSTER + STICKER + VIDEO AUTHENTICATION CARD + DOUBLE SIDED POSTER
-POSTER : Depending on initial manufacture quantity, 1 per 1 Album
-2 Versions : SOFT / BOLD

⁍ Available :
Ktown4u :
핫트랙스 온라인:
YG SELECT :
YG SELECT EN :
YG SELECT JP :
YG SELECT China :
YG SELECT Amazon(JP) :
YG SELECT Amazon(US) :
YG SELECT Amazon(UK) :
YG SELECT Qoo10(SG) :
그 외 전국 온/오프라인 음반매장에서 구매 가능합니다.

[JINU - 1ST SINGLE [JINU's HEYDAY] : A VER]

>正式銷售：2019年8月19日（週一）
>預售：2019年8月6日〜2019年8月18日
> YG SELECT售價：18,000韓元（含稅）
>流通公司：YG PLUS
>產品構成：CD +圖冊144p +別冊48P +透明圖卡套裝（5張1套）+折疊海報1種+貼紙+視頻認證卡+雙面海報（公用1種）
>其他
- 共2種（A VER，B VER）
- 雙面海報：僅限於初次製作數量買一贈一（不區分A，B版本，將會贈送同樣海報）

[JINU - 1ST SINGLE [JINU's HEYDAY] : B VER]

正啊 兩版本已落訂
一個清新少年 一個誘惑紋身

WINNER金秦禹，solo曲’CALL ANYTIME’宋旻浩作曲+featuring支援出擊’義氣’

WINNER金秦禹的初solo出道曲’CALL ANYTIME’將由成員宋旻浩支援出擊。

YG Entertainment今日上午10點於官方blog公開金秦禹的首張solo單曲專輯’JINU’s HEYDAY’的主打曲’CALL ANYTIME’的credit海報。

此次海報在’CALL ANYTIME’的featuring中添加了宋旻浩的名字抓住了實現。金秦禹充滿魅力的vocal中添加宋旻浩獨特的rap會實現怎樣的組合是最大的期待點。

對於宋旻浩的featuring出擊，金秦禹表示「對為了我的初solo主打曲而努力工作的旻浩真的想說很感謝」。

‘CALL ANYTIME’的作詞和作曲從宋旻浩開始，由CHOICE37，ZAYVO，HAE合力參與。宋旻浩除了featuring也參與了’CALL ANYTIME’的作詞作曲，對此次金秦禹的solo進行了不遺餘力的溫暖支援。

此次海報中的金秦禹像在展示漂亮的側臉一樣，表現出純情漫畫主角般的姿態。並以夢幻的眼神刺激著對主打曲概念的好奇心。

金秦禹面對即將到來初solo活動表示「和WINNER的金秦禹一同，如果能看到我作為solo的多樣化魅力的話會很感謝」。

在音源發行日14日下午5點變身雜誌社主編進行Vlive直播。通過直播預計將親自介紹新歌’CALL ANYTIME’，公開MV拍攝幕後故事等。

金秦禹的初solo單曲專輯’JINU’s HEYDAY’的全部音源將在14日晚6點通過音源網站發行，實體專輯將在19日通過包括YG Select在內的全國線上線下音像店上架。

CALL ANYTIME 歌曲介紹

Solo曲’CALL ANYTIME (Feat.MINO)’是表現細緻的戀愛感情，帶著機智的歌詞，甜美的吉他和具有節奏感的base組合成的pop歌曲，展現了trendy且強烈的聲音的CHOICE 37和金秦禹的化學反應使人期待。

並且WINNER成員宋旻浩通過作詞和featuring等積極的支援出擊使聽上去更加有趣。權容洙導演執導的此次MV將歌詞中的感情通過感覺的影像和多樣的個性表現，抓住了視線。

狗衝soft ver

Bonus book 姐係點點解要分開

應該係相冊同別冊既名分別
好似啲雜誌有a/b冊咁一本？

Summer story係咪都出左 可以一次過落單
但有無人知cic特別版同summer story有咩分別 我訂左前者但仲未有消息出貨嘅

我就係咁 一齊g媽左專輯同dvd
唔知喎冇留意cic版

A ver

CIC版冇 dvd淨係寫真，發行嗰邊遲左，見大吧講要8月尾先出到貨
我兩樣都訂左，唔知啲相會唔會有分別

買晒兩隻

好啦 咁我照訂左Summer Story先

好似話cic 係寫真only summer story 係dvd

哦 cic個本係咪指好耐之前話專屬cic出個本寫真集啊
兩樣野黎架 cic個本得相 仲要推遲左一排

mino原來都咁有創作力，仲會作曲俾其他人

今晚好好睇啊

Her真係好有feel
個種毒撚眼白白睇住嘅感覺出曬黎

想聽下把聲都咁難
真係唔等到最後一刻都唔出架喎

好似見到幾年前既佢咁

完全就係sentimental個期咁

下星期DEBUT係咁就正啦

난 네게 전화를 걸어 또또또
난 네게 문자를 보내 똑똑똑
오늘도 너를 기다려 오오오
긴 밤을 홀로 보내 노노노

把那些都丟棄吧
我給你打了電話 嘟嘟嘟
我給你發了信息 扣扣扣
今天又在等你的回復 哦哦哦
獨自度過了漫漫長夜 nonono

#JINU [JINU's HEYDAY] D-1 POSTER

JINU '또또또' (Feat. MINO) M/V
✅ 2019.08.14 6PM

#김진우 #MINO #송민호 #WINNER #위너 #또또또 #CALL_ANYTIME #JINU_HEYDAY #YG

#딩고 #dingo #위너 #WINNER #김진우

JINU 8月19號上idol radio

D-DAY

#JINU 'JINU's HEYDAY' COUNTDOWN LIVE @ EDITOR'S OFFICE COUNTER
Originally posted by (link: )

📺 2019.08.14 4PM (KST) on WINNER V live channel
🎶 JINU '또또또 (Feat.MINO)' : 2019.08.14 6PM

#김진우 #MINO #송민호 #WINNER #위너 #또또또 #CALL_ANYTIME #JINU_HEYDAY #YG

隻歌幾好
大哥好可愛

痴線！忙到依家先聽到首歌！！！
仲未衝到返屋企loop mv

個mv好好睇啊
仲驚yg hea鬼我地 好掂啊 好岩大眼

戴眼鏡個薯仔look正到

覺得好叻仔
頭先5點扮緊工都偷偷loop瓜

我要慢慢睇先得 仲有本專啊 就咁睇個樣都覺得好正

個mv真係好正
首歌好啱大眼
perfect match

itunes係咪又有得買架? 今晚返去買先!

有，已入手韓語ver

岩岩先發現原來日文版今日一齊出

係啊 唔知遲下會唔會有埋日文版mv

loop緊melon 大家繼續出力啦

真係聽到哂佢地4個把聲

melon今次咩成績呀?

首降41位 依家5十幾
其實我覺得好叻仔架啦
不過唔該繼續俾力!

係 最後個part 聽得出佢地把聲
我既W啊~~~~~我既眼啊~~~~~~~

可愛眼

依個look不得了啊

個mv好多細節要慢慢睇

有排j

最緊要係咩啊 拍得大眼超靚仔啊
終於再冇啲奇怪造型 由頭到腳內到外都係最完美架

去J多十次先

啊啊啊啊啊啊啊啊 好想去啊

為了粉絲準備了許多的event ，想和大家自拍。
參加粉絲簽售會，會和大家自拍，並不是團體自拍，而是和每一位的粉絲拍照。雖然自拍並不容易，但是自拍活動一旦開始，就會一直持續下去

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 好正啊

好可愛

啲專快啲黎啦 我要睇晒咁多個JINU啊

啊！！！！！！！！！！
100秒only金秦禹把聲音啊
好正啊又好睇好靚仔又可愛

dingo_official更新：

[#dingo music] 100秒內一直帥氣的金秦禹,,我的實力變成蒙古（對應後面的美食店）了啊,, 這其中還有音色ㅠ這家店真是的很厲害的美食店啊ㅠ最後因為新歌太可愛了今天也心空死的我.. @ yg_winnercity

勁可愛

gogogo

INNER CIRCLE

由追佢到今日 大眼進步左好多

進入3X圈

等左好耐啦真係

37！繼續上啊

好正呀

想睇打歌舞台

真係好正 成件事都係好jinu 好岩佢

啊 係4人版既首LIVE啊

想奶佢手臂

若隱若現
啲人射水射到似黑色暴雨加8號颱風咁

依條片真係 痴線架！！！！！！！！！！

JINU - '또또또 (Feat.MINO)' M/V MAKING FILM

WINNER出道五週年快樂！
#FiveYearsWithWinner

唔知你地今日會唔會一齊開vlive呢

五週年快樂!!!

MINO

好耐冇4個一齊vlive啦, 希望見到佢地

真係CH+都得架啦 咩都好

李昇勳你真係!!!!

[Replay] JINU - 'JINU’s HEYDAY' COUNTDOWN LIVE @ EDITOR’S OFFICE

如果計打歌舞台出道既 WINNER同大眼都係同一日出道啊
五年時間既意義好叻仔啊

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

DEBUT STAGE好正啊
大眼好叻仔啊

應援好大聲

JINU (feat. MINO) - 또또또(JINU (feat. MINO) - Call Anytime)

6點鐘！Vlive

係街啊

狂f5

#姜昇潤更新：不好意思 ㅠ 我們在吃飯但是上得有點晚，麻煩再等一等哦ㅠㅠ

WINNER我愛你地啊！

5週年家族照黎啦

全家福好有愛呀

190817 JINU：
這樣的話就不會再尷尬啦！我們昇勳，我們旻浩，我們昇潤，還有我們IC們，讓我放鬆下來真的謝謝你們💙我愛你

190817 YOON：慶祝5週年+秦禹哥solo出道🎉🎉🎉🎉

城管：

這個是弟弟們更加激動地驚喜初放突襲 #當然來了呀 #surprise 為了讓我們大哥和mino看起來更加帥氣，雖然是天天在家見面的兄弟關係，還是用手機認真地拍下了哥哥和弟弟在顯示屏裡的樣子。真是很溫馨的場景,, #待機室鬧哄哄

全家福concept

[Solo Debut] JINU (feat. MINO) - Call Anytime , Show Music core 20190817

JINU(진우) - 또또또 (feat. MINO) @인기가요 Inkigayo 20190818

#THANKUINNERCIRCLE 心動滿滿的 #JINU 出道首周 #Call Anytime 活動!🎊🤗🎊 金嘟嘟出道舞台的秘訣?🤔 那就是我們ic們給予的充滿愛的應援💙感謝大家 愛你們💙
#WINNER #김진우 #송민호 @ official_jinu_ @ official_mino_

[📥Call Anytime📥] 這麼早開始我們IC們又熱又累辛苦辛苦🙏🏻 緊張的 #金又又nim #宋嘟嘟nim 也辛苦辛苦👍🏻希望大家剩下的時間幸福地充電💙 #THANKYOUINNERCIRCLE #JINU #김진우 #지누솔로 #MINO #송민호 #WINNER #위너 #김진우_또또또 #CALL_ANYTIME #JINU_HEYDAY #YG #WINNERCITY

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

啲專輯相超正啊！！！！！！！勁好睇

IDOL RADIO 前事interview

一陣有直播睇啦

LIVE中

'IDOL RADIO' ep#321. 널 좋아해, 또 (w. JINU (김진우))

YOON!!!!!!

IDOL RADIO超正啊

大眼真叻仔 做得好好

佢真係sweet到爆 愈黎愈自然咁散發魅力

電台LIVE中

一定要睇既 金秦禹最真心既說話

專輯手寫信翻譯

【W吧中字】190817 [V] WINNER 祝 五週年

8/22 JINU Euljiro Fansign
8/23 JINU in KimShinYoung HopeSongOfNoon RadioShow
8/23 JINU SangamKtown4u Fansign
8/24 Jinu,#Mino Music Core
8/24 JINU Jamsil Fansign
8/25 Jinu,Mino Inkigayo
8/25 Winner K-Asian Festival

DVD冇呢啲相架
CIC PB啲相同DVD唔一樣

好想要

買買買 好多都要買

有飯今日送左支超巨型17年人參酒俾眼

大眼今日場簽售差唔多成5個鐘
你真係好好啊金秦禹

銷量好好

搞到想要添

大哥個樣好好笑
呆左

個樽好搞笑

最近好幸福

實好架 咁多大陸人買

中字

大眼真係得人寵愛啊

今日場簽售又簽到勁夜 眼一開波就話有冇未成年 要出黎簽左先

簽到幾點

好似都話快12點

大哥真係好知IC心

各位 大眼今周GB STAGE啦

190824 JINU (feat. MINO) - 또또또(JINU (feat. MINO) - Call Anytime)

今日IC依然好俾力應援

Incir 謝謝

今晚壓軸

咩活動？

AH YEAH

音樂節啊

MILLIONS

RR

LALA

EVERYDAY remix ver.

YOON好似唔係幾舒服 去到最後把聲講野都沙晒

everyday個到hoony支mic飛走左

終於收到大眼隻專
真係勁重但好多嘢
啲相同design都唔錯
有心機到連個紙質都有分別
好抵買

今次負責嘅staff可唔可以幫winner做埋下隻專

我早兩日買左soft ver
D相j死我

J ING

D碟真係超重!但好正

呢到靜左咁多既
貓房又有節目啦同殷瘋子一齊

唔活動又唔vlive既日子 好安靜

頂 錯po sor

阿如膊頭同條頸
希望快啲好返

仲要同飯say sorry

早排日巡先話腳受傷
希望快啲好返啦

Mino CH+ now

WINNER 2019 CONCERT

日期：2019年10月26日（週六）下午7點/10月27日（周日）下午4點（總2場）
場所：KSPO DOME（奧林匹克體操競技場）
票價：INNER ZONE 132,000韓元/CIRCLE ZONE110,000元（VAT包含）
觀看年齡：滿7歲以上
主辦方：YG Entertainment

唔去覺得自己會後悔 但凌晨機返香港又真係唔使訓

去韓場睇感覺係唔同既

係咩? 未睇到添
咁會員應該都係Interpark?

一陣8點有大大同MINO大眼既節目

自然而然

中字 190914 自然而然

55:00

TOUR

冇香港場

冇香港場，希望買到首爾場飛啦

唉冇啦冇啦

之前微博見過有票務話香港去到二月之前個場都好爆，澳門都係

無得見

佢第一日公售個網paybooc係唔係淨係俾韓國人買見佢個網話要用BC卡

自然而然比大哥笑死喇

依個應援好靚啊

有無人會想一齊睇首爾場(如果買到飛)

好想去啊

💙💙💙💙진우오빠 생일축하해💙💙💙💙
#HEYJINUDAY #0926HAPPYJINUDAY

真係feel到大哥嘅改變
由練習生時期個種內向自卑嘅心態
到宜家可以講得出接受自己鐘意自己
我都好鐘意你啊

所以周不時都會睇返team A既smile again同go up 又會睇下team A cut version
好鍾意以前嗰種感覺 但見到佢依家出埋solo同上下綜藝 都覺得成長左
幾時再黎香港開show

Lmlm

HAPPY BIRTHDAY #JINU 🎉
2019.09.26

#WINNER #위너 #김진우 #HAPPYBIRTHDAY #YG

💙HAPPY JINU DAY💙

#HEYJINUDAY

預售係咪今晚7點 (kst 8pm) 開始？

係呀

我想問唔係fans club會員可唔可以買架？

唔該
祝大家好運

可以啊

集氣大家一齊加油

提早一個鐘放工返屋企搶飛
希望大家都買到

如果得3樓大家會唔會買

見到得返2層 買唔落手...

零反應入唔到

點都要1 或者2靚位

一入 inner有成千張
第一次比錢失敗出番去0張
見到成二千幾張circle都冇買

頂比唔到錢
等下round

好多都俾唔到錢

有一下我㩒到張T3 096
不過結果當然

有無人識用ticketbay...無韓國電話係咪無得認證

頭幾次都俾唔到錢 最後買左張二層

我等過幾日睇下有冇人退算 唔想買睇二層

我見中間對正個台買左先
如果買到好位就退飛

淨係㩒到張2層對正個台

二層一行可以買

外國人買唔到的

有無人自己一個睇尾場想當日場外一齊行吓

長知識了

新西7唔知CB會唔會又可以打歌

佢哋cb都無乜心機推

cb喇

係fb碌幾十個post唯一的good news

個封面又咁hea

最近都好頹 咩都提唔起勁 連佢地CB都冇mood咁 SOSAD

覺得還好
起碼都叫靚
最怕佢hea得來醜

不過佢地諗出黎既意思其實唔hea既 起碼都有啲concept聽到

雖然點hea都會心甘情願課金

我幾個月無買野

MISS UUUUUUUUU

準備好課金未

哇哇哇 大長腿
小黃黎觀光拿家！！

終於有野睇

想問下有冇人係去首爾睇兩場我一個人去 可以到時一齊出去我tg:iii0088

YG表示聽日放假 今日一次過晒冷

個logo好型

難得有啲野望

真係極少有一日放咁多野
好想去睇演唱會啊

暫時係成個cb promo最有心機嗰part

好想去，但年尾無時間飛

覺得十月有小小幸福感
因為有新西同佢哋cb

Thanks
有無睇晒兩場 我一企一坐

我都睇晒兩場 兩場都係坐

其實想睇晒兩場 因為歌單應該唔同
但我個fd唔想 算

昇昇solo

SOSO 以前vlive有講過

快啲出teaser! Yg

可能仲要等下

呢排風頭火勢低調啲好

好好睇

今次係黑白style 好岩佢地
仲要4個個look都好好睇

我唔係好接受到阿如個頭

我第二眼就覺得好好睇

初初我都麻麻地呢個頭
而家望耐左又覺得唔錯

【回歸D4…WINNER成員們認為的CROSS核心關鍵詞…公開新專輯提示】

從姜昇潤"交匯點"的聲音開始的視頻中金秦禹說"離別的空虛感"，推測是在指向主打歌"SOSO"。
SOSO這首歌表達的是離別後和內心席捲而來的心痛和憤怒不同，而裝作很淡然的，不在意的樣子用"SOSO"表現出來。

李昇勳用"閃耀"，金秦禹用"光"，姜昇潤用"延伸""擴散"這樣的關鍵詞解釋了"CROSS"這張專輯的整體概念。不論是之前預告海報中WINNER向著一束光伸出的手，還是四束光的交匯都是在預告這樣的概念。

這將是WINNER出道後第一次秋日活動，期待要素之一就是和季節很合適的WINNER牌感性。在視頻中李昇勳用"嘗試""選擇"，金秦禹用"開始"來說明，可以看出WINNER全新的變身和迎接挑戰的慾望。
宋旻浩用他特有的才氣和感性的語言遊戲逗粉絲們發笑。他用聖誕Claus來回應"CROSS"（相似的發音），表示像禮物一樣的期待感，接著用"夢幻"這樣的單詞又引發了期待。

我都係！

剩係聽完ins story既純音樂都覺得好好聽

唉！香港concert都唔搞，點解要去青島搞簽售。。。

唉

但係我唔想其他人覺得佢哋鍾意賺人仔。。。

睇到CIC啲comment 話winner 真係好鍾意中國
我真心驚俾人話winner奶共。。。

韓團嘅hk con只係限韓令下唯一一個機會俾大陸fans見佢地。講真如果開始解禁，winner hk concert更加少機會搞得成，因為CIC係真心多。到時有大陸con，我哋又唔會想上去。。。

唉，希望係我諗多咗

我覺得香港始終有一定吸引力係度
同埋中國而家咁我唔覺得短期內有得完全解禁
佢哋啲政策五時花六時變
愈限愈多
你永遠唔會知佢哋幾時又發癲ban人

想問melon 係咪又改左冇得用kaokao talk 註冊？一定要用韓國電話

依家一定要韓國認證 係唔可以自己搞架啦 要淘仲要係租AC..

唔想幫襯淘寶有乜計

首OMG又係典型嘅非主打輕快feel
每隻專最鐘意嘅都係呢type好似Hello,Zoo咁

期待
次次都覺得好有新鮮感既WINNER

台場飛又買唔到
唔通要買黃牛台場

阿如正到癲左

個mv

J到出血

OMG同don't be shy 好正

哇頂痴線架！！！！！

仲有個正面全裸

邊個未去刷瓜 快啲去聽歌！！

今次好好J

係咁重覆聽咗好多次 好上癮

+1
第一次覺得無咩特別 但愈聽愈正
個mv 睇極都唔厭

今次首歌加mv真係正到我覺得就算無melon一位都無所謂
前幾次cb係好聽 但驚喜程度一定唔及soso
真心見到空降之前已經係咁諗

好叻仔架喇

Agger!!!!
今次成個mv風格，曲風都好有驚喜！
好期待去concert睇live

瘋狂loop MV 好正呀

個mv J死人
拍得勁靚

終於有時間認真loop MV
我想講 個MV真係好高質!!!
係好有驚喜 唔知點講 但身為IC睇住佢地依幾年既風格
SOSO真係歌又有驚喜 MV都超級有驚喜
我明點解路人聽一次會覺得未入耳 但我又覺得好正

雖然 我都真係好想佢地上到一位 可能因為有個執著感係度
或者知道隊長會好care 唔想佢唔開心
點都好啦
去LOOP埋其他歌先

雖然YOON又話自己今次唔打算睇榜單

笑返自己炒曬車
不過宜家OMG呢種風格都好正SoSo仲正
我拿大發!

男飯睇完mv表示怕醜

OMG好洗腦好鐘意個前奏

係車loop唔到MV

大哥把聲真係

啊~~~~好想去睇演唱會啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有幾多hkic去呀

Final year表示覺得自己喺week 8前後夾住midterm，projects同FYP嘅情況飛去睇佢哋好勇敢

我真係去唔到啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好拿傷心啊
一黎覺得係入伍之前最後一巡 二黎今次仲要咁正玩兩日唔同concept
三黎仲要係live band 四黎仲要唔黎香港!!!!!!!

所以我決定排除萬難都要去晒兩場

去台灣場啦👍🏿

btw 今次好鍾意RAP PART 完全係勁爽

我仲未有時間同心機去認真聽其他歌 仲loop緊SOSO

我都去唔到啊

就係台灣場都去唔到先想死!!!點解成日都開係星期日???????

真係好鬼空虛 硬係覺得會錯過好重要既時刻咁 唉

我諗佢揀得呢首做主打都預左會有一定風險既
今次真係好睇聽歌口味
第一次聽都覺得前面build up得咁勁chorus突然跌左落去有啲唔理解
睇完mv同歌詞明晒
同埋mv個畫面size好似會跟住首歌既情緒變窄變闊
真係好鬼正 好有層次

今日個vlive有冇link? 岩岩睇到CAP圖先發現原來玩得咁正

佢地話會出正規三 你祈禱佢地會再encore啦

Mino part rap loop 咗坐底50次，好掛住佢嘅嘴炮rap

Btw 呀如solo好佢嘅風格，好啱佢

MINO part超有型 突然又好期待佢下一張SOLO

韓場太遲請唔到假
台場撞正我旅行

就係完全係佢既energy
隊長個首我都鍾意

Winner裡只有兩種成員 已經成為偶像999的成員和 以後成為偶像999的成員, 究竟這次上鉤的成員是誰? JTBC #idol room #Winner COMING SOON

正呀

MELON繼續上啊!!!!

IC加油啊!!俾4個開心既2019年啦!!!

累計獲得iTunes國家及地區22個一位

已課金

我仲未買專

我都未
諗緊好無買簽專

G媽依家冇野買 剩係運專又好似無謂左啲
簽專係邊? 或者今次有冇邊度買有特別野

真係愈聽愈洗腦開多幾部黎睇先

啱啱先同女朋友分手
再聽soso
真係..

好正呀
好想睇演唱會

Dress up正撚到

想請問有冇OMG?
定我眼殘睇過龍

好鐘意呢首啲詞呀

SOSO

-世界iTunes專輯榜空降一位
-世界iTunes單曲榜全專分別空降34/73/74/86/107/111
-iTunes專輯榜累計27個國家及地區一位

我手殘

一早出門口吹住啲風聽住啲歌同歌詞 個感覺好清爽啊

我估入伍前會有encore 掛

大家努力刷melon 阿！ 50 幾位阿姜會唔開心

don’t be shy好正

出左周邊 仲有dvd添

返工都播住啊

做到幾多就做啦 其他平常心 咁同自己講

SOSO真係愈聽愈正
有冇人解救我出 仲未有認真loop其他歌黎

最近散左
btw repeat 左幾多次soso

Same here 越聽越入耳 係咁單曲循環

#2013_2019_A팀에서_위너까지
#A팀에서_위너로_6주년

今日有新西睇

加油

SOSO係咪呀如編舞
好有佢嘅FEEL

點解你地又型又cute又咁溫柔架OMG live好好聽

好好聽好靚仔

再黎 真係超級正

76 melon

成隻碟最中意依首

正啦 落力叫啦

大神

好羨慕求觀後感

大眼

果下聽到想喊

係咪最唔好嘅一次

求實況後記

好似係但好好聽囉

我本身第一次覺得mama
睇左live 之後覺得好正 另一種feel 既winner

到依家都係唔中意soso個副歌

聽多幾次又幾正
然後就會單曲循環

第一次聽覺得麻麻 點知依家覺得成隻專最好聽係佢 仲要狂loop

韓場真係最好睇 佢地好落力 睇完好幸福

好羡慕你睇兩場我都好想聽到different live 覺得聽日會無

好羡慕你地有得睇啊!!!
我一定要買今次既DVD嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

looop左好多fancam 好唔捨得佢地啊
點算 大眼啊

第一日歌單

究竟係曲風唔啱大眾口味定係因為BI 單嘢比人抵制

難得去到 同埋第一次開2場 緊係要睇晒

尋日演唱會阿如好似扔左條腰帶
而家城管好心急想搵返佢
感覺到佢地好絕望

83

終於喊出黎

好撚正咁
好想佢地黎香港 但機會好細

聽到smile again 同大眼喊就忍唔住眼濕濕
Live band 好正，一定要買返今次嘅dvd

尋日無喊
今日俾其他3個講左感想先到大眼
我見到佢喊 我都喊左

今日真係好正！！！估唔到佢地再出黎
MINO同大眼搞到我喊

本身見到大眼我都就喊
但前後左右喊到扯晒蝦勁誇張忍唔住笑

今晚聽到初戀我無憾喇
feel到佢地都好唔捨得完
好空虛啊而家

唉 睇完FANCAM再睇埋你地啲後記 真係成日LOOP住歌都冇心情

姐係大眼唔會去其他con?

會去所有world tour 但去完就入伍
我理解係咁

去 佢既意思係 CROSS TOUR係入伍前最後既巡演啦
之後有一段時間都見唔到大家

嚇死

呢兩日聽到咁多首side tracks 都無憾喇
而家真係好空虛
已經好掛住佢地

第二日歌單

佢地真係好用心

大家比d力呀 melon得翻90

笑到傻

G market?

好似好小香港人刷

不嬲都係刷開既先會刷

會唔會未打歌就出榜

有Melon既記得投MMA Top 10

依家去

呀！演唱會後遺症好嚴重，不停loop自己拍嘅片！真係好掛住佢哋！
我宣布: 今次cross tour in seoul係我嘅人生演唱會，張歌單正撚到。

我都未回魂 真係好撚正
睇晒兩場係值得嘅
好掛住佢地呀

集齊44張小卡既你 會得到背面既簽名同LOGO

44張 一個album 有幾多張小卡?

2

個人10張 團4張

咁絕

啱啱係韓國返香港先追返post

作為超為超級老飯 想提返未限韓前 佢哋2015第一次嘅 WWIC Tour 有上海深圳北京場 係冇香港場嘅

仲記得當時望住個schedule有幾絕望
所以佢哋真係會以後都唔嚟香港

每日三票

已投！ 想睇佢地去Mma

記得MELON投票啊

記得投埋今個星期MCD
一日一票 最多可以log in 10個ac

然後雖然攞獎機會不大但可以順手投埋MAMA

好正啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！

mino rap 個到

唔睇由至可 一睇真係想講 原來我真係好掛住佢地啊！！！！！！！！！

哇 SOSO live真係超級有型啊

又搞事

投左票未啊

唔知點解依家搵唔到放送版 得直拍版有?

人歌直拍

真係好鍾意W跳啲咁powerful又有啲黑暗類既歌
佢地啲眼神加埋踩點睇到超爽

澳門場！ 衝呀！！！！！！！！！！！

岩岩都睇到！！！勁興奮！！！！！！！！！

終於有好消息！！！

衝呀！！！！！！！！！！

仲唔比我等到你
台場撞投票冇得去 澳門場肯定狗沖

買左台灣場就出澳門場資料
有得去就要去了
如果喺香港搞就更好

你地玩得開心就好我走先啦

下，點解

完全未試過去澳門睇演唱會，唔知點搶

我都係 希望首站搞到團票

唔係香港

好啦 我等encore場!!

希望買到

Melon記住投票啊

有得團都會團 驚搶唔到飛
眼唔係話冇韓場喇咩
雖則我都好想有encore場

我本身都以為係無encore
而家燃點左少少希望
但有都起碼二月
即係澳門場之前都唔會有結論

今日有idol room

就係搞到我有啲希望韓場 希望真係應該唔會太遲 話晒要齊人開

澳門場..好想去到呀！

[url]108530804520[/url]

YOON: 你最近做咩西裝入面成日唔著衫?

笑死 佢地啲concept亂黎到

IDOL ROOM中字

各位INNER CIRCLE準備好了嗎? 熱切期盼的WINNER即將來到澳門！
請密切關注，留意最新消息！

◾演出日期：2019年12月28日 (星期六) 晚上7時正
◾演出地點：新濠影匯
----------------------------------
INNER CIRCLE, get ready as WINNER is coming to Macao soon!
More details are on the way, stay tuned!

◾Date: 28 December 2019 (Sat) 7PM
◾Venue: Studio City Event Center

#WINNER #위너 #WINNERCROSSTOUR #CROSSTOUR #MACAO #APPLEWOOD #MOONRAKER #LIVENATION #YG

MELON投票啊~~~~又被追上

Idol room好好笑

係
用全身拒絕999
仲有玩弄小隊

阿如中左嗰刻
真性情出現

W咪有首日文歌未正式發行 剩係係日場唱過既!!!!

原来叫《SONG 4 U》!! 12.2號發行既日專初收錄!!!!
終於等到 超愛佢

终於出啦
好鍾意呢首，堅好聽

投票啊

vlive now

去到最後幾分鐘先睇到

大家會團飛定自己搶澳門場

我fd唔睇1880/1680，要自己搶飛，希望搶到

澳門場幾時賣飛？

我都係
一齊搶

澳門場咁少飛公售

Hkticketing入唔到

因為佢係澳門
個場仲要咁細
如果加場就好

最後買左企位入到去都冇哂座位

痴線，入到去都買唔到
12點打電話通左，個職員同我講所有飛已經俾人網上hold起晒

剛剛係新濠影匯個網買到張1180坐位
好似多飛過hkticketing

澳門企位見到賣到12xx
到底點企

加場啦

加場

我等!!等韓國encore場!!

好似話去到二千號

屌你老母個首站不知所謂
香港站都要奶共
平行時空日日追星都算
仲要奶共
叫大灣區站算啦
Quit左tg 搵人幫手去tg叫人 咪再幫襯佢地買嘢買飛
作為出道飯 呢幾個月都無心情追

唔俾留言

一個中國
影衰香港ic

去twitter屌佢啦

又唔想扯上政治
又發表一個中國意見

香港站緊係幫香港人買飛啦
根本唔使岀聲明 仲要炒人
簡直公關災難影衰曬ic

洗乜出聲明呀其實
大陸人咁叻自己買囉

其實我想問事源係點？

咁佢唔撚搵中國站買？

屌你老母無資格代表香港ic做香港首站
全世界同我杯葛佢個站

大陸人要買點解唔去大吧買
要黎香港站買
做乜9

本身得幾個大陸人留言同指責
站長解釋可以去大吧買
當時態度都算大方回應

但幾日後 就岀咗呢篇聲明
好老實 簡直畫蛇添足
明明可以略過就算
而家兩頭唔到岸

你講一個中國時
其實有冇諗過台灣ic？
唔岀聲冇人當你啞
咁樣好磨損路人好感

利伸：呢件事唔會影響我對winner嘅支持 但首站真的不了

有無link? 想入去傳揚下等人unfollow boycott呢個站
無人follow無人跟 睇下仲會唔會俾佢代理

真膠定假膠

莫名奇妙地催淚好掛住佢地啊

心痛到

放兩張1480連位 原價+手續費

29號

Blue.D - 'NOBODY (Feat. MINO of WINNER)' M/V

平放兩張禮拜日1480連位 有意TG

隔離post 見到 覺得佢地好叻仔

我都係諗住坐船 仲未買飛
想問下知唔知 sound check/send off幾時公佈？

平放兩張禮拜日1480連位
每張1250 有意TG

放張28號VIP standing 搶多咗
有意tg

原價放29/12 1480兩連 可單買
tg:

平放兩張12/29禮拜日1480連位
每張1180 有意TG

印尼場
唔知澳門場會唔會有

笑左
可能澳門場唱into the unknown

想請問有冇人會有多支手燈想放
想收支日一/二代或者韓一代手燈
宜家得返韓二代燈買到 個樣真係一言難盡

大家開始溫書未，係時侯溫歌啦

點解仲未公佈

運氣差到....第一日咩都唔中

有冇人28號中彩排

重有無人想收28號嘅standing

想問有冇人係聽日自己去 想揾個人一齊行下澳門

睇29號，搶唔到28號飛

有冇人今日去可以影個場嚟睇吓

順便問下 check得嚴唔嚴

我都係自己去 已經買左朝早10點船飛

啊無野啦 我睇29號 冇睇到個時間添

Check袋都嚴，不過現場影相無人捉

我覺得氣氛mama 無咩人叫 又無咩人應援
Encore 果part又fail左
我係人群中係異類 係到自high

韓場唱movie star d飯會自動開閃光燈
我頭先開左 但眼見total 都冇10個

算準時開，今日7點開10點完

澳門場真心唔好諗住會有咩氣氛純粹係見下佢地
已經見好多人無得睇都唔會睇澳門場

上次睇過韓場，聽日睇澳門

第一次睇winner,都覺得墊底聲幾大
小隊好落力，唱得好好，英文好好，見佢好落力互動
昇勳開頭好落力跳，後尾好似整親條腰，連完場鞠躬都做唔到
大哥講take care時眼濕濕
Mino個感覺愈來愈似gd,成日覺得佢地係兩父子
氣氛就還好啦，佔8成都係大陸人，都預左最後encore位做唔到，不過應援砌字成功左算係咁

新飯想問下2010 mama隊長發生咩事 上網唔係好揾到

而家係酒店巴士

好想去大家玩得開心啲

應該係演唱會行程太密 又去左Bali 所以病左
尋日佢地4個狀態都麻麻 平時唔會墊咁勁
希望再有韓場encore
睇一次韓場>>>> 睇十次港場/ 澳門場

佢地尋晚話睇左水舞間 覺得好好睇
但唔知係咪成個場大部分係大陸人 佢地聽唔明 俾唔到反應

勁多支那人

但少人過琴日好多
下面得一半人

但encore movie star應援跟到
同大部分歌個應援聲都好大
今日台邊仲有男飯咆哮

勁大聲聽到嗌of course

絲睇晒2場?

覺得今晚好氣氛過琴晚

早知29號先買企位
兩日個企位人數差勁遠

好掛住佢地 仲有咩場好睇

好想去泰國場

新加坡場好似都幾好

仲有冇韓國場

好想睇 睇完澳門場好掛住

去唔到泰國場，會去新加坡
希望會有安可啦

在今晚的【想知道真相】節目中揭露了音源回購造假事件，
可以發現其中最大的被害者是WINNER…
被買榜的截圖中可以看到在買榜歌曲下面一位或者兩位就是WINNER的新曲…
所以現在推特上在刷這兩個話題

1.WINNER_辛苦了_謝謝（現在已是推特趨勢第四位）
2.WINNER_和機器好好的戰鬥了_辛苦了

Soso嗰陣前面有9個都係bot

[💙생일축하해요🎂] #WINNER #위너 #HOONY #승훈 #HAPPYBIRTHDAY #20200111 #YG

啊~~~~~~~~~~

maetamong: 🥳🎂🎉🎁

呢件hoodie到底印左幾多隻色

有冇人睇聽日泰場啊

阿如生日快樂

唉~~~~~

[YOON] HAPPY BIRTHDAY 🦊
⠀
#WINNER #위너 #YOON #승윤#HAPPYBIRTHDAY #20200121 #YG

yoonie生日快樂啊
唔好比咁大壓力自己
等你出solo

Yoonieeee 生日快樂

終於等到啦 勁多歌 仲要有浸溫泉DVD

有無人買左新加坡場呀

有
雖然理智上知道對 w 同 ic 都係最好嘅決定
始終都有啲唔開心，唔知幾時可以再見佢地

健康第一

WINNER - SOSO -JP Ver.-

Encore 場都取消

好掛住佢地啊..

終於等到呢首歌上架 聽日就出黎喇

有冇兩年

開 新 po !

就黎三年

開啦 反正應該就comeback

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(15) - /SONG 4 IC/ Comeback in 2020

依家見到佢地啲咩都喊得出